銅鑼灣剛剛私了臥底狗，RTHK記者向到場黑警報串

時間約00:10 ，freehk live, 捉二五記

手足被人影到晒樣

冇報串 勿推

佢講話m記
之後又話m記閂左門

唔想先入為主rthk

港台live見到

認住佢個樣

係咪Fake鳩佢地

一開始唔係佢講先

向防暴講，應該冇聽錯，然後狗全衝向M記方向

live關記者咩事

拉

最新風向

分化rthk

係有人（疑似狗）大叫話怡和街m記先
記者再覆述

冇報寸，勿9up

善用不推文

冇呀 咪吹

睇多次段片先啦

狗CALL台叫怡和街m記

頂你睇清楚先好講嘢啦